認真：一人一個連登偉人

連登仔：是但但

ID：75800

原因：貼勁多高質J圖

更正：是是但

屈機男

連登主義

林祖舜
冇佢 連仔唔會起到個壇出黎
冇佢 連尼住條IVE仔冇可能月入10皮

谷蛇